美參議員麥莎莉：中共政府必須就向世界說謊而負責

又係共和黨人